有冇人同我一樣都有個陰暗面係好鍾意見到情侶分手？

次次見到fd分手都會安慰佢地女死女還在
其實心入面暗爽緊
我係咪有問題

你都幾仆街
使唔使心理輔導下...

見到嗰啲成個世界得條女
重色輕友嘅垃圾俾人戴帽
就好撚心涼

agger

只係啲成日係ig fb晒命個啲情侶
先會咁諗佢地

觀察所得
你呢d就算有拖拍，通常仲快散過d日日放閃嘅情侶

我有時都係 有啲情侶根本係做多左
啲caption又假 又開埋couple ig yt channel
擺到明係做比人睇有幾恩愛

開couple ig真係.... 尷尬

見到所有人分手都好撚開心

連登仔

一撻即著又放閃又自我個堆

自從被分手之後就有呢個陰暗面

你唔係有問題 應該所以毒撚都係咁